［盲閪］李克勤都俾連登仔屌話唔識唱歌，真係笑死人～

李克勤唱野狼disco嗰陣究竟個心諗緊乜？

送禮勤上幾次大陸節目俾連登仔屌，屌佢乜乜柒柒奶共都冇所謂，但吹到單春冰清玉潔真係人唔少狗都狗吠，仲屌到話佢唱歌廢

抹大個屎眼聽清楚睇吓人哋咩水平

有實力有唱功，好地地唔得嘅
係都要返大陸唱埋D on9抖陰歌搞臭自己個朵

識唱但好撚難聽

佢唱功係無可挑剔 本身咬字仲好準添
但有乜用 唱廣話東歌唱到咁既功力咁既地位
走去唱首五音不全既所謂歌 影衰埋自己
你睇下張學友會唔會肯唱
有時睇佢d作風氣度 真係抵佢做唔到四大天王

睇下同咩人比啦
香港就頂級 大陸計大把人起佢之上
至少華晨宇可以輕鬆秒殺佢d口水歌

華晨宇
人唔笑狗都吠
黃皮豬學人講唱歌

笑死又盲反台灣都公認頂級
音域都贏晒克勤